Este es el repositorio para el tutorial de cake.
El nombre de la base de datos es prueba y el puerto configurado es el 5433.

Se usaron las versiones:

XAMPP 7.3.0
PostgreSQL 10.5.1
Composer 1.8.0
CakePHP 3.7.2

Víctor Manuel Ruiz Albor